【逃犯條例】建制8.10發起全民撐警日 一齊轉發俾d藍絲gp

長輩圖+簡體字 相信好多藍絲會受落
仲有無咩口號可以幫手諗下 整番d長輩圖出黎sd去gp

PUSH